人西指責黃絲分化香港

黃絲係指對民主自由既追求者，代表一種價值。
呢班西人睇得自己咁高，將兩者相提共論，收皮啦

進一步露底係紅谷

但好現實講，大部分人都唔係追求民主自由

其實好明顯係熱青城開既troll page既
唔使理呢個page

乜呢個page仲未死

藍屍人閪露底啦